香港關口 = 內地權貴春袋

今次事件正正將依個春袋表露無遺
陸路民用關口可以封
但內地權貴走佬路線係絕不能掂

深圳上榜富豪合計總財富接近1.5萬億元，超過北京全國第一

深圳灣 - 中港車入境香港乘客連車都唔駛落，直接駛過關，直達機場
港豬澳 - 澳門珠海香港直入機場島，隨時轉機走佬

封唔封得，已經唔單單係雜種話事，而係深圳班老虎一早已經落曬ORDER
加埋其他各地領導權貴，已經執好曬行李隨時行依條線準備走佬去外國

光復香港，渣緊春袋
醫護罷工，封關救港

應該一早走撚晒啦

遲下起碼屯門至赤鱲角連接路，成條路線更加清楚便利(唔係便你班蟻民呀)

梗係未啦，而家走，轉頭無事抄硬你家，班有錢佬一定等到最後一刻先走

住北京上海，都仲要先飛黎香港
深圳灣24小時通關來港，走佬著草大飛都唔駛

有錢佬唔係可以坐直升機過嚟咩？

連接路起好，去香港機場快過去深圳寶安機場啦

推

Push